奶共香港主教楊嗚章死左

下個到教宗

楊鳴章病逝 終年73歲

26 分前

#Hashtags

楊鳴章天主教

楊鳴章

天主教香港教區主教楊鳴章逝世，終年73歲。天主教社會傳播處今日較早前發出新聞稿，證實楊鳴章因肝硬化致肝衰竭入院的消息，但當時仍指楊鳴章情況穩定。
楊鳴章上一次公開露面是在上月的聖誕節在堅道主教座堂主持子夜彌撒，楊鳴章上月亦有透過影片發表聖誕賀辭，呼籲教徒在堂區、學校、家庭以至個人層面，接觸最少一位有需要的人士或一個家庭，為他們祈禱。

奶共神棍 蒙毛主席寵召

去見毛主席呀五毛

恭喜哂

奶共呀拿，落地獄見毛魔啦

朝早先彈新聞話出左事，但情況穩定

又一件

可能三日後復活

生就奶共 死又上天堂 你贏晒啦

會唔會比地獄之火焚燒

一定，嗰度叫煉獄

直到永遠，阿門

煉獄唔係低地獄一級既咩

天主奉毛主席之命召見主教

煉獄係天主教嘅教導
新教同東正教冇嘅

煉獄係for嗰啲死前啲人犯咗罪又冇悔改嘅人丶未聽過褔音嘅之類，煉淨咗之後先可以上天堂

喺煉獄，最後可以上天堂

喺地獄，冇得返轉頭

按照天主教教導，聖人先可以直接上天堂

楊嗚章咪天主教囉

我回應佢「煉獄唔係低地獄一級既咩」

sor

咁唔算低地獄一級咩 （我指懲罰方面）

天主教仲有個投胎係點玩

天主教教義唔相信輪迴轉世。有人懷疑聖經原本有記載，但被天主教刪減咗。

奶共真係無好下場

會唔會又係被病死

落去同毛魔傳教講道啦